準時放工 有D內疚

我下次係咪應該遲D走？
依家覺得好對唔住公司

OT=效率低，你同請你果個都有問題。